NGT48討論區第五回：請支持奈良未遥

溫馨提示：「NGT個個正到爆！」

———————

出道CD 青春時計 - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
AKB48 總監督 橫山由依

歡迎新人加入

舊po回帶：

第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT

第4回：柏木由紀&太野 自己入去睇

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑呢個又憎嗰個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

請G持禾

新飯留名

NGT48研究生 下の名で呼べたのは･･･ ＜フルコーラス歌詞付＞ (2017.04.22)

研正

大家夠鐘入去睇西潟姐showroom啦
又話自己比人話似猩猩又話自己貧乳
好撚放 大家快啲入去睇

好

正常，NGT個個都ipad

點解西姐隻貓可以咁乖嘅,我個隻就咁惡既

品種問題

惡先好，會捉老鼠

Template幾時先加返G Bra嘅名言落去

我屋企無老鼠囉

#2落咗

人生污點

撞樣

又有奇怪帽

奈良巴張圖邊度揾

知唔知點解你見唔到有老鼠

我有follow,但佢無彈出嚟嘅

有喎

我都見到有

⼃你到底係邊撚個

山田女子力

有少少似朝長美櫻

屌,要重down個app先見到

左

諗返與唔知乜鳩個位清應該有追開po 我哋淨係講咗兩三句關於佢 之後圖海咗成頁 咁佢都見到我哋講佢

怪我口賤得罪人多
d推又騎呢

我哋呢啲毒撚就係啫

頭髮都濕晒，每次表演都120%落力

真飯:落力
現實:條友大汗啫

咁快踢爆
毒撚FF一下都冇機會

偽飯留名

Btw其實頭po溫馨提示嗰句可以係咩都得

E.g. 溫馨提示：「睇idol只係生活嘅一部份唔係全部！」

Sor 珠巴又抽你

係
由出po者自行填寫

如果有下個post嘅話,我去改吓佢啦咁

笑止

B站見到
信長之野望，自創 46+ 48 武將

Rika 壞路姬

只有NGT才能令你想揀推都難
NGT正到癲！

NGT48！

墨清,早晨

收到風你係隔離post出咗櫃喎

我無！我係直的...大家唔好誤會...我係被稱為乃po韓仔的...

乃Po出名多靚仔

利申: 唔包括我

咁就好啦!!

唔想呢度烏煙瘴氣

睇珠巴就知啦,型棍子

大隻佬

你自己係咪都係乃po人？無印象sor

唔係呀,痴線佬多,唔太敢入去

其實我睇落好似痴線佬但你睇下我一樣講嘢都有紋有路好正常唔洗驚呀乃po好多痴線佬都好正常只係間中發作下

淨係你話你講嘢有紋有路呢句,已經覺得你係痴線啦

其實上你唔FF唔講戇鳩嘢係好難融入

講笑啫,得閒玩吓膠當推post啫

學珠巴話齋

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑呢個又憎嗰個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

對唔住,我一日貼幾次

等睇珠巴有一日發癲打多幾篇續集出嚟

未比你地抽乾咩

全部 MK 型男

飯聚 係咪係金鐘m記

型男點會去M記

又cow女

又入嚟幫手推po

#荻野由佳 2017.07.24

オハヨーございます😆😆😆！
今日も1日がんばるぞー！！！！！！
何があってもヘコタレナイ!😆😆😆

【フォトログ】07/24 #太野彩香

今日はれいにゃー
-
今日は清司麗菜ちゃんとの写真載せる🤳
これ昨日撮ったやつだよ😍💟👾💜
-

順位 名前
1 荻野 由佳 NGT48 ドラフト2
2 高倉 萌香 NGT48 一期生
3 中井 りか NGT48 一期生
4 奈良 未遥 NGT48 一期生
5 本間 日陽 NGT48 一期生
6 清司 麗菜 NGT48 一期生
7 佐藤 杏樹 NGT48 一期生
8 村雲 颯香 NGT48 一期生
9 加藤 美南 NGT48 一期生
10 髙橋 真生 NGT48 一期生
10 宮島 亜弥 NGT48 一期生
10 山口 真帆 NGT48 一期生
13 小熊 倫実 NGT48 一期生
14 西潟 茉莉奈 NGT48 ドラフト2
15 角 ゆりあ NGT48 一期生
16 西村 菜那子 NGT48 一期生
17 菅原 りこ NGT48 一期生
17 長谷川 玲奈 NGT48 一期生
19 水澤 彩佳 NGT48 一期生
19 山田 野絵 NGT48 一期生
21 日下部 愛菜 NGT48 一期生
21 太野 彩香 NGT48 一期生
21 中村 歩加 NGT48 一期生
24 大滝 友梨亜 NGT48 一期生

定期體檢，安心又放心

不用分那麼細

MK衫

毒撚衫

順位名前
1宮島 亜弥NGT48 一期生
2柏木 由紀AKB48 チームB / NGT48 移籍兼任組
3本間 日陽NGT48 一期生
4荻野 由佳NGT48 ドラフト2
5太野 彩香NGT48 一期生
6山口 真帆NGT48 一期生
7北原 里英NGT48 移籍兼任組
8高倉 萌香NGT48 一期生
9中村 歩加NGT48 一期生
10加藤 美南NGT48 一期生
11佐藤 杏樹NGT48 一期生
12髙橋 真生NGT48 一期生
13村雲 颯香NGT48 一期生
14水澤 彩佳NGT48 一期生
15山田 野絵NGT48 一期生
16西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2
17西村 菜那子NGT48 一期生
18奈良 未遥NGT48 一期生
19中井 りかNGT48 一期生

1西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2
2加藤 美南NGT48 一期生
3山口 真帆NGT48 一期生
4高倉 萌香NGT48 一期生
5中井 りかNGT48 一期生
6北原 里英NGT48 移籍兼任組
7菅原 りこNGT48 一期生
8荻野 由佳NGT48 ドラフト2
9山田 野絵NGT48 一期生
10日下部 愛菜NGT48 一期生
11柏木 由紀AKB48 チームB / NGT48 移籍兼任組
12宮島 亜弥NGT48 一期生
13角 ゆりあNGT48 一期生
14太野 彩香NGT48 一期生
15小熊 倫実NGT48 一期生
15佐藤 杏樹NGT48 一期生
17大滝 友梨亜NGT48 一期生
18清司 麗菜NGT48 一期生18髙橋 真生NGT48 一期生18中村 歩加NGT48 一期生18長谷川 玲奈NGT48 一期生18本間 日陽NGT48 一期生23村雲 颯香NGT48 一期生24水澤 彩佳NGT48 一期生

西面潟LM

紅黑紅紅黑

呢件如果我著應該ok

呢件me 唔ok la

記得之前唔知邊個講過人靚著咩都靚

呢件如果冬天當外套唔扣鈕,真係ok喎

類似咁樣

禾 handle 唔到

180長腿著呢啲就型

做咩po出嚟

想當年

兩年左右，都唔太耐既

但都畢業左差唔多一年了

眼大大我都幾中意佢

1西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2
2西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2
3西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2
4西潟 茉莉奈NGT48 ドラフト2

gay你個紅唇

係幾型嘅

あやちゃん

就算佢畢左業但你起碼都搵到下一個推嘛

有無人知右二邊個

愛娘波動炮

都係既 但其實家下都有推既 只係見唔到面咁解

右qq

佢上電視成日固意搶鏡，好搞笑，好QQ

依張好正

正到爆

先生 請你尊重啲

屌 美南同咪哈同時開 又未沖涼

why not 雙開雙睇?

今日咁啱係屋企 可以雙開

西荻

你大我呀

死app死咗幾個鐘,到而家仲未得

什麼app? lihkg?

終於有一個完咗

同佢講野係屋企人定mb?

An版lihkg,站務出現大量苦主

怎麼珠巴你不説人話

u say who ar

唯有用住web版先

美南

無認真睇佢 睇咗禾咪哈先

求其打啫

west face

想食

頭先睇咪哈sr話會個人上雜誌 即係又要俾人睇蝕

我同佢食 張相都係我影嘅

比嗅男人睇蝕晒‼️

痴線線,由住sr個頭成隻獅子王咁

似係上雜誌set 頭

又比嗅男人睇蝕‼️

你又咪係其中一個臭男人

每個團都總要有每TB担当

由佳 mola mola

珠post講過,個攝影師炒撚咗佢啦,影到咁核突

明顯係

乃有無

真係好樣衰

返左東莞咁

ske同hkt有咩

以前若月，依家好似冇

大家睇下二排mk仔隻腳底

栄有短髮須田 博多以前有泉少

突破盲腸

東莞係點㗎?

利申:未去過

未去過

我都未返過上去 憑感覺亂UP 詳情請睇一路向西

新飯想問有無ching知呢件衫有無得買

新飯表示唔多覺
要問下真飯

我畫一件夠20個人印咪得

大家見到NGT啲po其實由第一回勁多負評慢慢開始有正評再到依過moment 正多過負
NGT48人氣正在上升中

關唔關#1推介其他成員個度事

應該係追擊珠巴班人無再追

又要貼珠巴名言

開始玩悶啦...

Btw留意到美優巴日日24小時都駐守米po

你夠係一到凌晨就妙にテンション高い

我唔係24小時

我係通常凌晨4點到就,起身睇sr,但係晏晝嗰D時間就唔係度啦

百貨應百客
依個世界一定有人中意
一定有人anti
正負皮唔洗太上心

前排中

G Bra新金句

聖菜集郵成功
我d神推

頭兩句佢成日講 口頭禪嚟

所以先有咁多團咁多mb

今日係一期audition 兩周年

仙氣

仙到爆！

終於有總選 NGT MB speech 熟肉

利申: 50音人士，要睇熟肉

朋友入面宮島比杏樹搶晒對白

睇到喊

me too
特別係萌香由佳

BTW 冇左 Rika 既.....

G Bra 五十音人士

有幾出奇

真帆同日陽都話唔想企後排
下次前排爭崩頭

maho諗下好喇

Rika 話好掛住 #1

#1 又贏

我推嗰個應該走嗰日都重係圈外

山田?

速報入到
如果肥秋加位，絕對有機

你俾十萬百萬咪夠囉

#山田野絵 2017.07.25
昨日の収録！
昨日、
AKB48SHOWさんの収録をさせていただきました！！
純情よろしく
を踊りました💓
コントの収録も、させていただきましたよ🙆
嬉しいです😊

正!! 遲D有得睇!!

睇錯男人孖煙通...

呢個髮型唔點

咁我不如包起佢啦

同 idol 結婚已經不是夢！

配合首歌空姐style

睇多次 美南真係eq 高
俾著我係佢實喊到痴線

記得ngt上過一次你邊位 最後要觀眾投票邊個好啲 之後美南排最尾 係度喊 而加識得收收埋埋淨係sr會講下 真係成長咗

link

btw 咁當時剛成立，唔識都冇乜野既

有一百萬流動就唔會咁玩

2019新潟開港150周年プレイベント

2017年慶祝定2019年開港
差唔多啦

兩年前

墨清點睇自己講完個po就變負皮

即係有黑子mon post但唔出聲

珠巴啲好朋友

珠巴話正負評都係浮雲嚟 大家唔好介意

和尚珠

新潟朋友 NiiGaTa Friends!!

算唔算騙圖?

p到成個奈奈未咁

搶飛未？

2019

暑假機票旺季 + JR
唔捨得
仲要露天晒到暈

打錯定咩
有啲大齡mb話唔定都畢左業

冇打錯
2017年慶祝定2019年開港

1630個場會好啲
希望uo新航點有新潟

有就可以成日去

依家 JR 同機票差唔多一樣價錢
"心理上" 覺得唔抵

係
買pass會抵屌少少

NGT 仲有乜歌未上 48SHOW?

運動公園?

禾兩大神推同 team 參加猜拳
乜如果佢地識得?

點解唔係雙檸檬喎

珠巴有戀童癖

晨早過晒16啦，仲童

3個都幼齒樣喎

市川零興趣...

原來珠巴係lolicon

萌香張相又有負皮

榊巴話珠巴戀童有正皮

講過好多次珠巴戀童 佢唔認咋嘛 成日話啲女過咗13歲唔計

珠巴,有無推今村 麻莉愛

零興趣，美久奈子都係

16呀
小心FBI呀

第一個拉你

咁拉握手會握麻利愛班友先

原來珠巴啱啲半生熟 太熟（檸檬）唔得 太生（奈子美久）又唔得

He is a toileter!
He is ok with every mb!

十卜

G-Bra is very toilet!!!
And he loves young girls!!!
No!!! No young girls!!!
But rather girls that looks like kids!!
Child face girls!!!
Oh no!!! This is hen-tai!!!1
FBI is watching him!!!
Dangerous, dangerous man!!!!1
Every moms living near G-Bra will tell their kids be careful of G-bra!!!!

Molester!!!!!!

建議你地應該轉握北原 指原 大家志 之類

轉*推

依個乜 bra 好變態
拉去打把啦

唔係00後me都ok

g bra曾經神推過松珠 松珠算baby face嗎

好似出道已經推，當時未夠16

出道11碎 唔怪得

G-bra is very dangerous!!!!

呢度好危險,有戀童又有gay lo

-2了

個po有陣腥味

生狗好多fun son

污煙瘴氣‼️
🈲🔞🚫😔

狗寶寶是俾正皮的 有6個都係佢俾

真

開左真係不得了

過兩年00後都差唔多20 lu

日陽算唔算 FBI?

唔算

空g

原來榊美優都係FBI

千葉惠理 今村麻里愛推し

咁小千葉真係幾可愛嘅

青應該要加推埋久保

愛娘動態好睇好多

呢兩個點忍啊

左邊交比我,ok

狗寶寶又送一個正皮

其實有咩交比我都ok

i am toilet, i also ok

其實件tee 係咪 mb 專用 or 劇場專賣之類

我諗唔會唔賣嘅 不過劇場就仆街了

呢件係劇場專買,尋日個件就真係無得買啦

依件仲靚

男仔著怪怪哋喎

小妹女仔嚟

型人著乜都型
柒頭著乜都柒

結論：無所謂

所以中意就著唔洗考慮

咪扮偽娘

小妹都係

西潟姐唔開sr 走去支持下美南

宮本個id比人搶左？
(冇ngt三個字)

宮島

係,post1有入過嚟

好彩起碼有個推唔係FBI

兩年了

我出面見過山口真帆

佢係fbi喎

身材一定係

自從出咗事就好少開sr

啪啪啪

做運動腳撞到有聲啫，好似係

我真係分唔到 有無人可以講真相俾我知

做乜出2次

點會啪，你地諗多左了

好啦好啦,見係你就話比你聽啦

其實係比我啪緊

其實係我個晚飲大咗 斷咗片 唔知自己有無亂嚟

又講個真相你聽啦

你飲大個晚係啪咗墨清呀

CLS

我俾墨清返屌就有
不過屎忽無痛 所以唔係

再講 墨清點會睇得起我啲毒撚

你屌佢,你又點會屎忽痛呢

好明顯係你強姦佢啦

墨清大隻仔喎

話明飲大咗嗎

sor墨清

又多位手足出櫃

瘋了，大家都瘋了

唔好再講 唔想再整臭個po

今晚有真子請多多支持

錯post,sorry

集集都有追
多數睇T8

有柏木，冇錯po

T8推邊個?

無追幾集 覺得有啲位好笑 但唔啱feel

連登大合照.jpg

謝狗隆恩 平手了

非常留意小田，早坂

太梁國雄睇唔清邊個打邊個

又出兩次

我好肯定中間灰褲白衫係Aya

上排左1本間
下排左4西姐

下排左5大檸檬

請留意,今日ATC改咗係FB直播AKBINGO

禾要等熟肉...

美音BB身高同由佳差咁遠既

邊個mon po俾負皮 不如出嚟講下 最多俾你屌珠巴屎忽

又呃人出櫃

最近好多隱影負皮

最近好多隱形負皮

出咩櫃
我見到班mb已經頂唔順
肯定係直

乃post又係咁喎

囡囡咁可愛，做死基佬真可憐

就呢團嚟講男女都無胸其實分別唔大

原來之前買左
突然搵到
完全冇印象
自膠

又好似係

淨係睇呢張圖,頭先珠巴話本間係幼齒呢樣已經唔成立

本間都好似有d料到喎

本雜誌仲有大家最愛既人妻idol

不嬲話佢有料到㗎啦

禾第一次睇佢水著咋

痴線 幾個鐘無上嚟講啲咁嘅嘢
Btw做咩會講自己比我屌咁有趣

點解你會知 起我底

睇你同ck啲對話都估到

ともあれ我只係一個平凡嘅毒撚

個構圖好似我之前同佢玩ツーショット嘅其中一張

奈良正

法國ck成日借d2打日文串禾呢啲吾識日文

純粹順口, 諗到嗰下出嚟係日文咪日文

巴打可以學50音先
一日學幾個
一星期搞掂
如果成日睇idol，真係一世有用

上面日本字應該係"2shot"

利申：50音人士

又串
Between 真心想學 有無咩學日文嘅學校介紹

自學吧啦

邊有串，識50音方便J idol 嘛

"第一日語" 隔離po巴打上緊，話唔錯

初班好似幾百蚊，如果幾百蚊我覺得好過自學

重點係：有好多女同學

我淨係上過兩三個月N2

50音其實一日背晒都得

識50音，立即明白晒雜誌d封面講乜，成個世界唔同晒

飛G
正

有 由佳 日陽！！

請解釋邊到令你

學到咩班先夠同日本人吹水

N2+

如果日本公司返工，日日用， N3 都得
去旅行 N3 一定夠

下，好明白封面既意思啦，咪

其實N4夠, 如果佢肯就你程度講嘢用字

咁關50音咩事

有時封面唔一定有

由佳正到癲

幾張生日相又影得幾正

正皮 9 負皮12

米Po有八成係靠貼圖推返嚟

米po需要討論
等我做痴線佬推動下

有珠巴fans推動

仲有兩成係gay lo出櫃

你就gay
米po好多真絲

你冷靜D,我又無指名道姓

兩件事無衝突

我咪真絲

只係識50音但成日睇唔明外來語個d片假名點搞

Google囉

其實只計睇 idol 雜誌，其實來來去去都係果d
single, poster, under, sexy, girls, 比堅尼, original etc 之類
睇幾次就明

通常外來語都係單字,Google就明啦

跟住啲音讀下拼下就知道係對返邊個英文字

推住先，起碼個po可以郁下先

鄉下團始終冇其他團咁多飯

已經好過隔離post,成個post都係

桐桐

who is 桐桐?

ブルーアイズオルタナティブホワイトドラゴン
ブルーアイズカオスマックスドラゴン
ディープアイズホワイトドラゴン

黃蓉呀

黃蓉

我話通常啫

好多 dragon....

如果有 ● 隔開，易睇好多

seven!!!

女神靚到

叫雞請到隔離post,唔該

但無諗住做桐子軍

你以為影得好正 其實唔正

好玩？

又係呢套

人正影乜都正‼️

個look同個妝都好屈

#高倉萌香 2017.07.26
オフショット オフショットです👀💭
いつもと違うわたしをみてくださいね😢
とっても恥ずかしい😢笑笑

off shot 黎架
請睇下同平時唔同既我
有少少怕羞添 😢笑笑

上面係 入門至N4 水平
上到N3都唔難
N2 開始難
N1 可以睇大河劇

珠巴幾時教我日文

緊係比幾百蚊上初班識下女同學啦

毒撚唔敢

以前上過工聯會
8成都係c9。。。

毒撚連師奶都驚

你地咪扮毒!!!

字裡行間都feel 到 NGT po 青既 MK味!!!!!

禾日日講咸濕嘢,好明顯係未溝過女嘅毒撚所為啦

之前上過一間，一班得幾個人，一個TB一個肥婆，我屌
上咗幾堂就無再上

慘....
真係冇動力

而加叫你哋學嘢定嚟溝女
利申 溝唔到女被迫學嘢

你到底係男定女

咪話男，同你出櫃嘛

手仔都未拖過

gay lo全面進場

污煙瘴氣
要諗辦法變返乾淨

痴撚線,日陽sr有人,一次扔咗6坐塔

係，睇緊
油王

64800yen

禁幾個制就冇左4千幾港紙

話時話珠巴sr有無扔過嘢?

偽飯齋睇only
扔星都未試過

渣架

係渣到爆‼️

有閒錢請老母飲茶好過

孝順仔

mb 袋到大部份都話考慮
依家一支塔只係袋300yen

吓....得咁少

點解你會知嘅

有mb講過
指原好似多少少
nmb好似完全冇得分

而家知道咁我唔會再扔啦,做咗咁耐水魚

肥秋多謝你

sr肥秋開嘅咩?

好似係佢d fd

冇akb mb 之前，d台得到兩三百人睇
依家晚晚過幾萬，咁大油水冇關係都唔信啦

其實你係咪aks嘅人嚟,咩都知

我偽飯黎
舊登/ptt/FB ATC 大把48巨巨

彩香依兩日出左十幾個po吹奏萌香，做乜事

想攪cp

Love you

本間開始有D女人味

彩香又吹奏

開始大個女了

幾興奮想睇TPE48
華人48感覺親切啲

我愛黑澀會!!

上課啦!!

睇idol都係想睇架妹啫
台妹不了

一諗起會唱曲奇之類既國語版，就打冷震

台妹48咪搞禾首青春時計呀‼️‼️

點解睇idol係為架妹

韓國無idoi?

指日式 idol 文化

台灣冇依d idol文化

改造人間不了

台灣易去又溝通到 台妹又濫 無咗種感覺

亞洲地區嚟講 台妹是咪最濫

咁咪可以食idoi囉

巴打勁

又可以結婚

我都係睇錯

你唔係以為日本妹好保守呀

又可以齋玩唔結

求教學

組團去溝馬交玲

有無人john

一講台妹，成班mk 出晒黎

求教學

重點位係溝通

問奈良巴先知
btw連登仔實話 係女人都係雞

john‼️

珠巴

去新北市 溝都唔駛

你gay㗎嘛,緊係唔知啦

tw 只睇綜藝G

組團ok?

新北+1

我係去溝女,唔係叫G喎

兩樣都未試過
留名學野

成世人淨係溝過一次女 求救學

米po手足第一個活動竟然係去組團溝女
充分定義咗米po型棍子林立嘅本質

gay lo通常都好識打扮

溝過一次

利申:A0

幼稚園溝最靚個嗰

報警

法唔法國奈良青係恥笑緊我地

大部分時間都係鳩著

咁快mark定處女

都無人話你,做咩成日陣出嚟

其實真係唔明點解角都入到圈

大米油王都係盲㗎!!

睇完朋友覺得佢好斯文？

角幾正 真心 我應該排佢第3、4

[新聞] ＮＧＴ４８荻野由佳、初の単独ＣＭキャラクター「１５秒のＣＭなのに７時間かかっちゃいました」
今年６月のＡＫＢ選抜総選挙でブレークしたＮＧＴ４８の荻野由佳（１８）が２６日、東京・日本橋のブリッジにいがたで地元企業の「うな次郎の日」認定イベントに出席した。
単独では初のＣＭキャラクターを務める。地元では６月１５日より放送されており「総選挙２日前なので、このＣＭを見て私に投票してくれた人もいるのかも知れない」と恩義を感じている様子。初めての撮影を振り返り「１５秒のＣＭなのに７時間かかっちゃいました。（スタッフに）『表情がまだ足りない』と言われているうちに」と苦笑いしていた。
荻野は６月の総選挙で、前回の圏外から一気に５位に躍進。５月末の中間速報では指原莉乃（２４）、松井珠理奈（２０）を差し置いて１位を獲得し注目を浴びた。この日も「みなさんのおかげです」とファンと報道陣に一礼。「ほとんどうなぎの、うな次郎！」と大声で恩返しのアピールをしていた。
「うな次郎」は魚のすり身を、うなぎのかば焼き風に料理したかまぼこ。「うな（７）じろう（２６）」ということで、この日に記念日申請していた。

賣廣告都要提吓佢總選第五

可惜禾唔中意食鰻魚....

咁好食都唔食

食鰻魚

你睇下啲mk仔 一講到食就自動聯想

思想巧污穢

點解好似飯親idol 10有9個都係靚仔

10個有9個毒就真呀？
Btw何出此言

吊牙 貢又mk

日本定香港先？

日本果d如果見到會場大合照，100之中唔知有冇一個靚仔

珠巴暗示自己型棍

咁佢又真係嘅

唔係點樣有自信日日著idol T 出街

反正柒頭著乜都柒，咪著自己中意既衫囉

珠巴一定係米八木村

墨青先叫靚仔

兩個都靚仔,ok

遲下如果搞個米po聚 啲mk仔呀金毛呀米八呀一定現哂形

利申：真毒唔會出席

利申: 唔MK無金毛無米八

上面全部派膠 ‼️‼️‼️

你會返香港先算
你返嚟我都或者會出現下 廢事再比人亂話靚仔

えっと。。。

好自卑

我呢三十醉A0毒撚

想學巨腳玩法就真嘅 同埋乃po都識你一段時間想見下

我都係

唔好期待太多, 我真 • 瘦底人嚟 + 毒撚格

三十

珠巴唔好出聲
我都係瘦毒撚

話口未完就歧視禾三十醉

無諗過啲age discrepancy咁大啫, 香港地嚟講好難想像

見ck講嘢一段時間，覺得你好似一種認真型嘅人 無論講咩都會好認真分析

神探珈利略

第一次聽有人咁形容我
可能純粹因為我無好似其他人咁FF/派膠先咁覺得掛

暗示乃post多膠人同FF撚

我咪乃po嚟嘅痴線佬

我唔是gay的 美優巴你咁鍾意屈人係基 你心理都有啲唔正常

我係香港直男子嚟

瓜田に履を納れず 李下に冠を正さず

Btw 無聊出娛樂台公海睇下 竟然有個BL討論區

撳入去碌下啦

頂你個肺一堆人喺度講咩仔好正呀 咩個樣又清秀呀咁 覺得佢係攻另一個係受 云云 又互相推介咩漫畫正呀又多畫面呀咁

痴撚線 話哂我都正常眉清目秀男人一個 仲間中比人誤會係gay 原來啲女人暗地裏講埋啲咁嘅嘢 嚇到我縮一縮

好彩依班傻婆唔會入嚟米po

見到寫明BL都仲入去,你咁都仲唔係GAY

你撳入去睇下...包保你都驚

班女入數字團Po可能其實都係同一個反應

Btw 無聊出娛樂台公海睇下 竟然有個乃木坂46討論區

撳入去碌下啦

頂你個肺一堆人喺度講咩女好正呀 咩個加拿大又好J呀咁 覺得佢係自己條女另一個又二股 云云 又互相推介咩MB正呀又多圖呀咁

痴撚線 話哂我都正常眉清目秀女人一個 仲間中比人誤會係腐女 原來啲男人暗地裏講埋啲咁嘅嘢 嚇到我縮一縮

好彩依班傻佬唔會入嚟BL po

入面d人都唔係討論 個個喺度貼自己推之後FF

唔明BL有咩好睇。。。
仲有硬係覺得BL好重口咁

quote 錯左潮文

你現在聚腳於：MK時尚品味潮流服飾打扮媾女夜蒲心得分享討論區

米po又變型男聚腳地 證明48都可以有好多型棍fans

中文成語都有日文版，勁

佢話 ngt po 多膠人下化

玩咩幾廿歲重膠

而見到煙花淨係會諗起一首歌

パッと咲いて シュンと散って
夜に打ち上げられた
恋花火 二人 照らしながら広がる
零れる火の粉はせつなさへと変わって
私の胸 熱く染めました

三代目 J Soul Brothers

估唔到有同好 重要係G Bra

我諗起依首
應該冇青識佢

點會唔識,係唔熟啫

睇開日本嘢嘅人無聽過啲歌都無可能未聽過個名吓話

好難唔識

低form好迷佢 首首都好好聽

原來有人識

彩香扮萌香

基本上呢個圈子好極端, 一係就除左隊idol之外乜都唔識,
一係就成個日本藝能界熟晒咁濟, 好少話有人係中間

49單 音源

感謝分享

放暑假我個名真係好勤力,日日開三次sr,最早0400

攪到我都好忙

我都見到

BTW 佢又係 FBI 黎 !!!

宣傳:

大家支持吓,10曲配訊中

佢好勁朝早教煮餸,晏晝就10曲配訊,小妹妹係未成氣候,但大家睇吓支持吓

多謝珠巴支持

形象中debut 歌佢好似冇選拔?

兩單都無

唔緊要啦,仲細個等D大學生玩住先

上帝,你唔好呃我,努力一定要得到回報,如果唔係我日日開post反耶㗎

🙇🙏🙇🙏🙇🙏

南總補充左.......帶左頭盔....努力唔一定有回報....只係多左機會......唔努力連機會都冇.......

SBT

而家得一隻歌仔，好似係上Ann 啲人抽出嚟嘅音訊

首歌叫 好きなんだ

聽左，一個貫akb style 口水歌

啊媽係女人

通常聽耐左就會被洗腦

好普通 可能已經對本家無咩愛

佢一個人記哂48G既舞步，真係好有心機，前晚連青春時計都有跳

就好似青春時話咁，洗左一排腦
但無啦啦出豆腐remix 二度洗腦

老實第一次聽我都覺得青春時計麻麻

全部有跳

係，第一下rap 好突然。果時覺得首 闇XXXxxXx 仲好聽。

一次聽我都覺得青春時計成隻碟都麻麻

依家連c/w都日日 loop

研果首超正

有呀,總之48G嘅單曲都有跳過

希望,遲D劇場開幕可以多D表演機會

我諗近排如果第一次聽到好聽嘅48G單曲得芒果

49單聽完無乜記憶深刻嘅位

咁闇個首真係好聽嘅

但公海評價唔錯喎

乜原來48已經出到49單 真係無留意好耐了

本家真飯流失中

良曲都算唔上 最多俾合格
不過聽多幾十次可能就好聽

想問吓珠巴幾時先可以睇到芒果單一週銷量

芒果已經跌晒 watt 喇
SKE d 舊主打歌差唔多首首都神曲黎

上兩單都唔係囉(我覺得)

姊妹團正過本店好多 <<--- 個人口味

見到本店班16期......不了

27萬

本家而家淨係推mayu,真子同優佳里

唔該珠巴

金銀愛好神 (我覺得)

死幣真係好好睇 非常好睇

優子走左之後就出左本家坑

其實,連登如果唔係分咁多團開post,好似高登咁一post過,我諗3日就可以爆一次post

留意嘅都重有 真係推嘅48都走晒咁濟 邊有心機理

咁有無推T8?

有好有唔好
有好多青唔係個個團睇

NGT po 我可以吹奏由佳，如果在48po晨早比人屌到開花

2ch有時直頭埋MB添

BTW 見到連登娛樂台一半都係肥秋團po

無 極其量叫有睇過下麟麟同有以

本家專同飯作對
強推X恥就大把
飯like果d就冇資源，連雜誌都冇得/少上
越睇越心淡
大把MB含淚畢業

所以,我成日都想屌鳩班韓狗,叫佢地返音樂台,不家河水不犯井水,都唔知死過嚟娛樂台做乜春

唔可以同2ch比, 日本幾多飯, 特別係痴線飯 佢地
對每樣嘢都可以睇到好細膩好深入 (其實啫係過份解讀)
好少事都可以出論文講一大論, 咁分都無可厚非

又要叫春:

由佳BB

因為音樂台又叫佢哋死過嚟

咁佢哋又真係唔可以叫得上係音樂嘅 根本個個睇女

但係,音樂台九成韓狗post喎

大家有共識默認一邊娛樂台一邊音樂台咪算, 唔好搞咁多嘢

利申: 兩邊都有睇

NGT 唱 SKE歌

岩呀

乳細巴係型棍泡菜仔

美南走光

又過嚟恥笑我地毒撚

又話自己唔會意淫idoi

我純粹係以一個擔心MB既心態出發

傳說話型棍子係飯乃, 事實上似飯米多

第一次聽青春時計俾開頭嗰段rap嚇親

又屈

青春時計係今年48g最好聽

我俾remix版洗咗腦 明明淨係聽得個3 4次

無聽數字團歌好耐了

未搵到聽NGT歌嘅入口
淨係聽緊乃

我乃都無聽好耐

発表があります(・ω・´)✨ 22時～showroom配信します！ その時にとある発表があるので ぜひ見に来てください(*・ω・´)✨

懐かしい
初めてMステさんに出演させていただいた時の写真☺️
もう緊張と振りが覚えられなくてずーっと泣いてきた。゜(゜´ω`゜)゜。
懐かしいなぁ😂💦
1つずつでも成長できたら…

第一次上 MS 緊張到喊左出黎

發表???

係...發表今晚有 SR....

睇錯
好似係SR有野要發表

係咪猜拳啊

黎黎去去都係猜拳、上雜誌、上電台果d etc
時間上似猜拳多

新潟嘅太陽好有機心

我應該明你既意思 但唔sure

又到回帶時間

第6回AKB48紅白対抗歌合戦
Only today／NGT48

✨7/29(土)朝9:30頃〜

堀江貴文さん創業のIST社が開発した宇宙ロケットの打ち上げSHOWROOM生中継に出演させて頂きます！😊
アントニオ猪木さんがカウントダウンも行います😆大西桃香さんとりかちゃんも！♪

視聴はこちら↓

由佳呀

p 到呢

akb 荻野由佳

你唔講真係見唔到

又睇蝕晒

要洗版‼️

特別送上
008

Aya同maho一隊

拋棄里子

尋日仲同人出去

邊個里子？

橋本奈奈未

騙圖！

正呀喂

中井同komi一組 ...

佢地2個都一組WO

好強嘅氣

⼃你都幾識fake po幾張同安豬 結果就搵大咀

召喚ck
發覺你中文幾好 你讀書係文學之類？
有冇咩中文書推介

本店心戰王

依d就係仙氣！

我1x歲出左外國讀書 無讀中文幾年

墨青，邊個係ngt 真夏桃子混合體？

跟著呢 你有冇話鍾意睇咩書

熊

oh

唔係點你/吹水 但我真係接近咩書都睇
攞起手望下背面啲簡介如果吸引到我就會買
有時去日本都會係紀伊國/書泉到打下書釘

原來今日步太郎生日

CK青 同 BL青係同一人？

去日本打書釘對你嚟講係咪同去廁所一樣 話去就去

基本上北美球員都係我, 我得閒就會轉名

你真係好有料 做你friend應該學到唔少嘢

唔係並易咖葉師父, 而家一年都未必飛一次

乜突然間咁樣吹奏我啊

因為巴打我留意咗你好耐

點解要咁樣做 又何苦呢
我絕不罕有 往街裡繞過一週 我便化烏有

有冇巴打知akb個"登録不備分再販" 中左係咪只可以現金比錢 ?
之前玩開第一,二販 用開信用卡找數,今次過左期唔記得找要再抽過
,所以唔知登録不備分再販點找數法,

另外如果比現金係咪去7-11一次過比晒運費同碟錢,搵人代找得唔得? 因為我用開2個地址抽,1個係我個日本地址朋友,1個係TENSO個轉運 我怕個運費係到貨先比,咁TENSO個到會好麻煩

麻煩有日本巴打知到詳細解答下

因為搵唔到邉到開好,睇下有冇NGT巴打知道

全て代金引換決済となります

唔再講落去了 廢事令呢度變做gay交友區
想再傾pm我舊名舊登

補足ですが、代金引換とは、指定した住所に
注文した商品を届けに来た配送業者に商品の
代金(つまり現金)を直接支払う方法です

咁即係要COD

全て代金引換決済となります[/quote]

補足ですが、代金引換とは、指定した住所に
注文した商品を届けに来た配送業者に商品の
代金(つまり現金)を直接支払う方法です[/quote]
如果個巴打唔識日文應該好想屌你

熊：墨仔你做咩唔食呀？

補足ですが、代金引換とは、指定した住所に
注文した商品を届けに来た配送業者に商品の
代金(つまり現金)を直接支払う方法です[/quote]
如果個巴打唔識日文應該好想屌你[/quote]
諗唔到點用中文解釋 咁打出嚟快手啲

諗唔到點用中文解釋 咁樣打出嚟快手啲

熊：我再肥啲o唔ok呀?
墨：ok! 反正我愈食愈偏

我諗貼吧嘅朋友已經解答咗佢

熊：吊牙禾邊撚到肥 係其他人太細隻

墨：放心我暫時仲大隻過你

都係,THX左你地先

乜經理人無教過你自拍唔好有鏡咖咩

但其實如果我寫左個流地址比佢地,佢地送到去冇人比錢咪仆街??

佢會彈返比出品者

好,唔該你地,咁為有只係用我個朋友地址抽啦,SOSAD

繼續深潛

有意無意話自己大隻

我真絲嚟 之前喺乃po影過相prove

記得ck青在隔離po話做gym 架

笑話最忌講兩次

無衝突 我都係瘦人嚟

Ck對腳嘅力量可以玩比賽
佢對腳力應該全港得十個做到
ck好彩你唔係居港 bodybuild/powerlifting個field好細 好易起到你底

純粹係香港健身唔common,
如果我留係香港都未必會去操
呢邊300~400都間唔中見人做到
重要係幾rep做幾set嗰隻 我得一下
同埋係得過幾次, 只係咁啱嗰幾日狀態好
之後都因為膝頭同腰嘅問題無再做過

BTW, 其實可唔可以唔好針對呢件事成日講, 自己都開始有啲尷尬

Sor唔好意思
我諗有玩開嘅人都會幾對呢啲上心 好易記咗入腦
Squat香港多數叫有玩開嘅 (非noobbie) average 225上下 過315都間中有 但少
Btw 我都成個月無玩腳 因為之後痛幾日好唔方便

睇返由佳上頁個訪問
笑死，速報返工果日，頭中雀屎
佢連乃團一期都考過，好彩入唔到，咁多靚女一定冇運行

主次應該掉轉係因為多靚女所以入唔到

hmm....我其實諗過依個問題
但醒起瑪雅 兩川 能條 都入到，又未必

除左我的媽啊之外其他三個我都明點解

點解？

一個有身材 一個有歌喉 一個有綜藝
同埋樣其實真係唔差, 特別係後兩個

4個入面兩川叫比較好樣only

尋晚,食飯學人飲威士忌,飲大咗訓死埋

btw禾Aya不嬲同啪啪啪好fd,所以組隊我不意外

青好MK!!!

BTW 威士忌好好味

利申:只限一杯

我一飲要飲一箱

170726「柏崎 海之大花火SP」Cut（奈良未遙 山田野絵）

係屋企食飯喎,一條友飲都MK

Mahoho 叫 "啪啪啪" 好慘

肯定成日去酒吧劈酒

飲邊隻咩brand? Whisky算係易醉嘅酒嚟

佢真係靠啪啪啪出名㗎喎

我尋晚飲之前旅行買個支響,買咗幾年都無飲,係尋晚揾嘢見到先記得

步太郎生日快樂

如果個陣無呢單 日日keep住開sr就唔係啦

步太朗呢期D相靚咗好多

響幾年?

係我唔啱

但係個晚真係忍唔住

唔知點解我覺得佢好似

17年

妄想が出来るくらいひどい二日酔い

我都係鍾意17, 最原始嗰隻反而係最好

其實我唔識飲酒㗎,係人地話好我就好

識飲一定飯蘇格蘭威士忌

飲日本威士忌 = 睇鬼妹份AKB

日本/台灣威士忌太甜

多謝MK大神指教

有人意外露出MK本色

兩年事無關係架喎

清,一聽你講嘢就知你浦開LKF啦,你呢D咁出色嘅男人,無論去到邊度,都一樣咁出色

叫雞唔洗比錢牙

個人鍾意Bourbon

原來呢度個個酒神 我呢啲飲開水嘅完全唔知你哋請咩

I Love You Two

其實我都唔鍾意飲酒 係間唔中扮下嘢飲兩啖

我都純粹係想扮陳豪品味生活

正係同fd落bar係咁易飲下
好耐無醉過

醉咗好辛苦,而家頭重重

喵........

試下 咖啡 蕃茄汁 香蕉 味噌汁

溝埋

你有呢個勇氣我唔會反對你試

醉得咁勁飲左好多杯？

又做on9嘢

😂😂

訓醒好咗好多,半支到咋

好撚正啊屌你老母

後面堅係戇鳩仔

SOR!!

半支
唔怪得，威士忌通常飲一兩杯 (一杯指100ml) .....

開頭個杯覺得好難飲直頭想嘔

但唔知點解越飲又越順喉,仲開始有種甜甜哋嘅味,飲下飲下咁就飲咗半支lu

The beginning of an alcoholic

所以我咪話日本威士忌太甜

新飯想問mahoho點解叫啪啪啪

原來G Bra 鍾意偏澀 人生嘅旅人 我重係太後生了
「大概今生有些事 是提早都不可以明白其妙處」

Google 佢個名 + SHOWROOM

佢有次SR 發出呻吟聲同啪啪啪聲，畫面又震(手持電話)

佢事後解釋話係伸腳運動 (之類，詳細唔記得)

你問我就話冇可能真係啪啪啪喇
要啪都等收台後慢慢啪啦
邊有咁on9

B 站一search 佢個名，立即見到佢條片百9幾萬view ，就係果條

BTW 拿，我唔會叫佢做啪啪啪架!!
你地太多幻想了!!!!!!

我係當事人所以咪叫佢啪啪啪囉

陰公 醉到而家

係,個晚啪完就未醒過

為咗上位 自己做出嚟？

佢唔係啲咁嘅人

你笑什麼?你也不是飲醉啪咗墨清

佢都無群埋中井應該唔會,如果佢同中井fd開我就信

仲記得個日之後佢要上公演 一到自我介紹就一路講邊個咁無聊一路係度喊

中井心戰王

Gay都唔係啲咁嘅人

咪係,但條片係佢自己拍㗎喎

以前我都只會無視中井,但係佢而家痴埋本家心戰王度,我真係好反感

好似係話有人後期加工男人聲上去 所以先話邊個咁無聊

做運動啫，點知其他人FF到啪啪啪

咁仆街
依樣真係第一次聽

還我大肥田同涼花牙

就係因為有男人聲先咁多人信 好似係

比我啪完入到圈內,扺丫

慘得過玩心戰嘅十個有九個都紅到, 成件事好現實

我又覺得如果少少心戰又冇所謂
出黎社會工作太白紙反而蝕底

但係永遠上唔到最高個位

日光日白，快D醒啦!!!!!

本家心戰王紅咩?

我唔覺

咁總好過一直上唔到位

還我未姬
不過自己夜蒲冇得怪人
要怪就怪文春

咁nmb心戰王係咪迷路?

hkt係邊個?

心戰都分識玩同唔識玩, 唔識玩咪第十個

今次總選紅白仆哂街

總選中游位置
成日選拔
算唔錯

麻友接班人咁就無咗,佢初出道同麻友勁似

同#1企WC嗰個囉 由短頭髮開始講到而家

點知仲早過麻友畢

請將古詩後面3個字改做啪啪啪

獨在異鄉為異容,山口真帆啪啪啪

佢唔夜蒲都收皮啦 食得太多又玩綜藝

你改左8個字

唔係喎,綜藝有效果喎,飛鞋掉鳩yuki真係笑撚死禾

攪gag啫

我意思係玩綜藝多數無好下場 指原係少數

Yes 48G綜藝組全部冇好下場
俄妹好少少但今年都唔入圍

唔識玩啫 最重要嘅口材都無 一味リアクション

我覺得48嘅綜藝好刻意醜化自己 嘩眾取寵嘅感覺 我都係鍾意睇後藤個類

所以連飯都嚇走埋

又爆post

下post topic

本家大米心戰王連成一線

有無人有異議

根本嗰類先算綜藝 不嬲口才同急才先係皇道
我睇咁多日綜リアクション技幾廿套都唔知有無一次
除左ドッキリ同コメント之外毫無用處

無人應我,我當你地讚成㗎啦

你ok我ok

哦～

即係咩

你地可以改下 po 1 個內容既
我只係用左幾分鐘9打
有冇青識得開 google doc save temp?

真係要認真學下日文

reaction 日式節目既面部表情反應

醉臥新潟君莫笑, 古來握手幾人回

我set咗落手機方便開post

Sor 我以後盡量用返中文

師兄文學水平好高喎

人在美國能用中英日文書寫對話

BL兄簡直係大米POST之光

吹奏BL兄,有神快拜

←BL兄

禾巧慚愧
禾d中文已經比返晒老師

幾好丫,獲利回吐

學五十音有無咩書或點學可以推介下

又乜嘢事

youtube 應該大把

琴日我已經吹奏過CK(又稱BL)

今日又要吹多次

咁佢咪硬哂囉(拳頭)

本間越大越靚

Btw 有冇人知上面句嘢點解

「醉臥新潟君莫笑, 古來握手幾人回」

仆街 喺米po唔敢用中文寫嘢添 驚比ck笑

I will now switch to English!

I like NGT48! I like Little Bear

mypenisblue

禾醉L左係新潟唔好笑9我
不嬲毒L握手上左癮都返唔到轉頭

以上為今譯MK版

我係大米post學到好多嘢

I am very thanks them

I like rice post because I learn from many bros online! I am Asian I like rice!

珠巴今次你斷正

online >> on nine = on 9

墨青笑我地on9

珠巴神探珈利略,咁都破解到

Dictation Ching dllm

新post改咗#1少少嘢,如果淨間手足門入去,可以留意吓,比D意見

拜託

995先開

lam lam 脷

呢期靚咗好多,係咪因為p圖技術改善

【本間321】今夜21時過ぎに、この公式Twitterで大切なお知らせがあります。

あ、広報からではなく、ひなたん（本間日陽）からです。

本間さんから21時
↓
本間3から21時
↓
本間321

と、覚えておきましょう。よろしくお願いします。

#本間日陽
#NGT48

咩事

下次睇下公演/上電視片段再答你

49再販第一次出結果 好緊張

唔明
今晚睇下乜事

你話握手數?

呢張相靚到癲

係 好驚清0 又要俾人串

日陽

點會啫,最多恥笑幾日

"清0" 係點解?

走lu

好彩唔係跌太多 不過我個名又俾人玩